其實香港啲人入樽都入唔到有咩資格玩籃波？

明知自己個人咁短點解要學啲African American玩玩具

樓主講得好

無，所以不嬲淨係睇啲猩猩玩

玩玩具姐咁激動😅

你唔去香港公園？

冇米9其實點解要打籃ball

跑100米無10秒內點解要跑步

因為都可以照跑
只不過係慢啲

但係你入唔到樽就係入唔到

好多friend米七學人打籃球

我仲會睇啲變種人玩

矮都可以搶頂爭頂呀
玩玩具矮搶條撚波呀

因為都可以照打 入唔到樽可以射波上籃？
Nash打到入HOF 都係入唔到樽

班友仲要奶共

Nash入到 樽
但係人地個運動可以入樽
你入唔到 咪玩少樣野

姐係 得一隻手都可以打籃球
但係做唔到全部 正常人既動作
一隻手運球 傳球 射球 上籃 入蹲
都可以 做到
但係佢地 會搞殘奥
就係想分開佢地既唔公平

係NBA大隻高佬眼中
普通人（唔高）同冇左隻手 打籃球有咩分別

點解籃球唔可以好似拳擊咁 分量級

因為事實上呢個運動就係唔公平

速度可以練 高度冇得練

真 摺埋佢啦 成班藍波撚

耕過田, 捕過魚, 養過家畜; 先有資格批評食物難食。

識整車先有資格笑人唔識揸車。

秒撚左

台灣啲人米7都入到樽

係現實比賽入唔入到先

所以香港d籃框應該要全部降低20cm左右
等大家都可以入樽爽下

我入到呀

都唔明籃球個框整咁高做乜撚
應該整到米八只要有爆發力就可以入樽